譚仔出咗聲明，公開真相。快手過黨鐡

聲明
譚仔雲南米線發現網上流傳片段及圖片，指油麻地及觀塘廣場分店外遭身份不明人士張貼告示，現特此聲明本公司從未撰寫有關內容，店內員工亦從未張貼相關告示，相信屬於人為惡意中傷。本公司已經撕掉店外所有非本公司發出的告示。

本公司亦已立刻翻查CCTV記錄，顯示下午12時35分有一名身穿藍色上衣及褲(非譚仔員工)的人士手持非本公司發出的告示，並張貼於油麻地門店外。我們亦發現於較後時分有身穿相同服裝的不明人士，於觀塘廣場分店外張貼相同告示。與油麻地分店的CCTV錄得內容相同。片段證明相關告示屬他人捏造，並非由譚仔雲南米線發放，本公司現公開該兩段CCTV記錄的截圖以作澄清。

此外，譚仔雲南米線特此重申譚仔屬於東利多集團(Toridoll)全資擁有，並非傳聞所指中日合資。

本集團高度重視此事件，並保留法律追究的權利。

感謝顧客對我們的關心，有關事件引致各人不安及不便，我們深感抱歉。

Push

［開心發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，示威者係no stake

全文連行動策略在此：

身有屎果D咪唔敢公開cctv囉

譚仔好波

唔好比啲藍絲誤導
藍絲新目標應該係誤導市民,將一啲黃店屈做藍店

快手過港鐵兩個月

well done

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

幫推

推

push

越遲唔公開片段嗰啲
就越多時間俾佢剪片做假

譚仔咁樣做,就算藍都罷唔到食喎